山齊士：我同美斯C朗同「呢」

過去8年的金球獎都被美斯和Ｃ朗壟斷，二人被公認為世上最好的兩名球員，但阿歷斯山齊士有信心自己能與他們相提並論，山齊士說，「我已經達到了一定的水平，可以與一些偉大的球員比拼。我不覺得我比任何人遜色。我的質素與美斯和朗拿度相似，我與他們有同樣的能力。」

啱啊，太全能啦

小花同丙朗鋼琴有幾多級先 點同鋼琴大師比

小花

呀朗識自拍彈琴??

牙蓋又bin

全能王你估流

蓋清又追擊

人工同lv？

說好的同lv

企開D啦，屌你老母

全能戰士,神魔合一

小花識彈琴架

唉屌
以為拎返身彩

美斯C朗：我同山齊士同「呢」

人工？

比心機交好D波 簡單D啦唔該

利申：曼

要刷pass成功率係咁拎波後傳 但最後斷波又破紀錄

山狗彈琴 c朗係隔離fing毛巾啦